【白事當紅事?】POPO 話要向黑醫護拍手 , 唔知做乜鳩 !

source : POPO facebook

學院咁多狗？

拍到幾撚唔情願
帶住個口罩都成陣狗味

自己開始多人奶野 , 解放軍醫院爆滿焗住去公立 , 而家走黎扮支持 , 正食屎狗

政府就立法唔俾多過4人聚集
屌你老味 你班短命種就為撚咗拍條洗白片幾十隻迫埋一堆喺度拍手掌 真係咁「順應」民意達成死全家呢個全民目標啊?

似串緊醫護冇口罩用因為落晒自己袋多d

唔洗除罩都知衰樣
岩岩巉巉咁

北韓咁撚樣嘅

班狗驚入廠俾人玩

報出嚟都有成百個要隔離，肯定仲有大把潛伏者，睇下有幾多要入廠俾醫護救?

擺明

新界北交通部戇撚鳩鳩

鄺葆賢都有出post 話班popo 多撚餘

油尖旺嗰班完全feel到

社會寄生蟲黑醫

咁撚柒都願意拍，證明pk 鄧唔係管唔掂班老散，只係專登唔管

冇事就鬧人黑醫黑護
而家多人入院就驚人地好似佢哋咁玩野
醫護係要唔救你既而家拍手都唔會有用
下世投胎唔好再做狗啦

呢個唔駛證明啦

而家唔係專登唔管 佢有管 管住D狗周圍咬

拍哂手笑緊 你班ON9 俾我拖去強姦完 仲要死死地氣醫我
屌你老母 好撚犯賤呀

油尖旺班黑警好似band5仔俾人訓導的去上早會咁

拍你老母

擇名時間到

而家一百隻狗入左隔離營知驚？

柒撚到爆